網購「志玲姐」撫失戀 買家開箱嚇到想收驚

「這是一個遇到網絡詐騙集團的心酸故事......。」台北市一名暱稱「小妖」的女網友近日投稿《臉書》不公開社團「爆廢公社」，泣訴自己好心上網買充氣娃娃安慰朋友，結果卻被詐騙集團騙錢，網頁上看起來栩栩如生的志玲姐姐充氣娃娃，實物卻像乾屍一樣、連臉都是直接拿照片印上去的，「挑了好久，李慕、楊穎、范冰冰......。」
「算了！當浮板還是蠻好用的…...。」小妖原本想退錢，賣家卻已人間蒸發，她只好跟朋友苦中作樂，替志玲姐姐穿上泳裝一起到泳池戲水，「它還會游泳喔......。」多數網友一打開照片就被逗笑了，紛紛留言調侃小妖，還有網友詢問志玲姐的「使用心得」，小妖無奈地表示，「沒試過，我朋友一直叫我放火把他燒了......。」

電腦

真身

斬咗對手咁

擺係鬼屋嚇下人好過

五毛waiwaiwai

麻友